波台球員11人

豬腦 NBEN
KAGAWA
IWOBI. 沙基利
軒達臣
綠豆仔 拿樸迪 雲加 紅豆仔
Jaas
點睇呢個陣？

勁到

不過要踢走iwobi呢件垃圾

ho ball
me=亞洲第一中場

鋼手套都冇

我代2&b

臘腸

樓主識波 不過要踢走個英冠都踢唔掂既廢鋒

球證 : 本人

你負責執波喇

冇我

賣樣賣波衫

飲奶啦

win

估到有雲加

對閘

你做觀眾算啦

成班辣殺

N賓都有

沙狗都有

冇先出奇

岩牙

真

對翼好似太廢，有無建議

最勁係對翼喎

無他首 佢通渠咁勁

對閘冇得再勁
但唔該西走2&b

樓主識波
雙閘齊飛

Ching點解冇我

殘奧冠軍隊陣容

唔駛翼,兩隻閘踢埋
兩隻翼轉去中場中

諗起佢係你前面妹下妹下唔俾波你嘅畫面

yes

你 ff Kong ka man

睇嚟要執一執

擺我中鋒已經得

無位了 SOR

拎走廢鋒N賓is ok

屌樓上老母

葡超神射手bus_dust都冇

maybe 古亞連？

better than iwobi

ok

Giroud Bendtner
Dybala
Guarin Kagawa
未諗到
綠豆仔 Laporte Wenger 紅豆仔
Jaas

老鼠呢

改良版

同沙基利打後備kk?

無卡牢

太多人牙

支持老死n賓試打防中位

古亞連唔9up

Ching sick ball

軒達臣

垃圾十一人

好波

撐你